我宣佈戴豬咀同N95既都應該拉去打靶

你戴呢D會惹到我
以後見一個除一個

網上兇狠

N95 都唔得?

received

唔戴罩比人屌喎
咁點解戴廢罩唔屌得

阿婆口罩唔係應該打靶咩

都屌
唔戴surgical mask都保護唔同其他人 同唔戴果D一樣要屌

你標題係咪少左隻字